# ออสเตรเลียและสหรัฐอนุญาตให้นักการเมืองใส่ข้อความรณรงค์หาเสียงในผลการค้นหาGoogle #
ช่วงนี้ที่ออสเตรเลียกำลังมีการหาเสียงสำหรับการเลือกตั้งทั่วไปในวันที่กรกฎาคมที่จะถึงนี้และที่สหรัฐอเมริกาก็มีการสรรหาตัวแทนผู้สมัครลงชิงตำแหน่งประธานาธิบดีจากสองพรรคใหญ่ทำให้เปิดคุณสมบัติใหม่ให้กับพรรคการเมืองและผู้ลงสมัครหาเสียงเลือกตั้งของทั้งสองประเทศ
สามารถใส่ข้อความรณรงค์หรือข้อมูลที่เกี่ยวข้องกับการเลือกตั้งได้จากระบบค้นหาโดยตรงระบบดังกล่าวนี้จะเปิดโอกาสให้พรรคการเมืองที่ได้รับเชิญหรือตัวแทนจากพรรคการเมืองซึ่งได้รับเชิญสามารถแทรกเนื้อหาด้านการเมืองที่เกี่ยวกับผู้สมัครลงไปในผลการค้นหาของได้สูงสุดถึงตัวอักษรหากเป็นข้อความและสามารถใช้ได้ทั้งวิดีโอภาพเคลื่อนไหวและอื่นโดยแสดงผลเป็นแนวนอนแบบการ์ดจำนวนใบโดยขึ้นจากข้อมูลล่าสุดก่อน
ซึ่งสามารถควบคุมให้แสดงหรือเอาออกได้ตามความเหมาะสมอย่างไรก็ตามยังคงมีอำนาจที่จะเลือกแสดงผลข้อมูลให้ตรงกับการค้นหาเรียกง่ายว่ายังควบคุมอัลกอริทึมของผลการค้นหาอยู่รวมทั้งยังเปิดให้นักการเมืองหรือพรรคการเมืองเข้าใช้ในวงจำกัดสำหรับทั้งสองประเทศแต่สำหรับผู้ใช้งานในสองประเทศนี้จะเริ่มเห็นผลการค้นหาลักษณะดังกล่าวแล้วตั้งแต่วันนี้เป็นต้นไปที่มาตัวอย่างของการใช้งานในกรณีของ
ผู้สมัครจากพรรคเดโมแครตสหรัฐอเมริกา
general election Google Google GIF reverse chronological order Google Ausdroid Bernie Sanders 